覺唔覺其實女仔logic係好過男仔？

好多時道理係企係女方個邊，可惜成個亞洲都父權當道，有時唔係唔想企硬，但呢種無力感只會令你放棄
番工又係咁，拍拖又係咁，老豆又係咁，係亞洲想做個獨立既女性係好辛苦的😌

有科學考證過 你可以搵下

女仔logic 就係
一受到唔開心
就一定係人地錯 社會錯 人地搞到我唔開心

我唔開心我唔想 但人地唔開心就關我撚事

係職場拎盡女性特權同優勢

受到小小不公 就話亞洲男性男權當道

又唔諗下自己係香港做女仔 大把著數

女人logic

當男仔同女仔講logic只會扯開話題
仲有精神式虐待

佢地講無力感 其實係覺得掌控既情況太少

又唔諗下相反 有個無logic既女人幾麻煩

就女人logic已經係常事，
最後仲要橫不講理 通常就係樓主個種人

就係呢啲sex discrimination lor

0正評
絲打都唔好意思禁掣喇

25

女人logic就係:
你開post話女人logic好過男人就得
人地笑你女人logic 就sex discrimination

秒殺

Truth, guys are fucking weak. And stupid.

駁唔到

女仔普遍叻過男仔
但女仔無咁叻個時男仔要幫同唔准笑
同埋男仔唔叻就係無用

我係善意比較，佢係惡意humiliate女性

嘻

好多時道理係企係男方個邊，可惜成個香港都女權當道，有時唔係唔想企硬，但呢種無力感只會令你放棄
番工又係咁，拍拖又係咁，老母又係咁，係香港想做個獨立既男性係好辛苦的

唔覺
識親啲唔講道理嘅人都係女性

呢個真係
女人真係好撚自大
從來有咩野都係扮可憐
又話人地唔撚明佢

仲要係sexual discrimination打做sex discrimination

你就真係衝出黎柒🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

比較咗喺邊春度呀？
立場係女人logic好過男人，但係話因為父權社會所以就算有道理都企唔硬。
咁你個比較喺邊？個論據又喺邊？兩者關係同女人logic好啲有啲因果關係？

成段野都冇邏輯都夠膽話女人logic好啲
樓主其實係咪男扮女想反串嚟屌啲女人冇logic呀

從你內容同標題完全唔啦更就知你冇logic 啦

你唔了解女人

世界上有兩種民主，一種叫民主，一種叫中國式民主。
世界上有兩種logic，一種叫logic，一種叫女人logic。

唔覺，曾經有位演講家講過男人同女人嗌交一定輸，因為男人天生有缺陷佢地要make sense.

睇下大學理科男女比例就知答案

點樣從"女人logic"加個sosad emoji 就睇得出佢係惡意 where is the logic

喱d咪女人logic

咁讀大學理科既女人係咪就夠班同男人拗

留名待笑

啱呀
但點解成日都要人就你地
男人要人就就係大男人
女仔揸唔到主意要男人選擇就有主見既男人
女仔明知唔啱既做唔到既男人唔俾做就大男人
女人logic係好過男仔
唔係點會永遠立係不敗之地
（係香港）

呢句真心正

我想問絲打真心覺得係香港係一個父權社會有道理唔敢企硬
會唔會係咁呀
對比亞洲其他地方香港算數一數二唔會點同女人嘈既地方啦
你見過亞洲其他地方有咁多女人成日上社交網呻條仔on9 blabla
又話條仔唔理佢感受
根本香港已經係最就女性既一個地方
但偏偏大部分女人就鐘意真正既父權社會國家日本南韓

你地收聲啦，樓主搵緊自己個logic擺咗喺邊呀，邊得閒覆你地呀

笑到噴水

女仔情緒一般比男仔敏感，易受情緒主導

如果女仔logic好d，照計應該女仔係數理方面既表現會好過男仔

你切左條丁先有資格講 絕對唔係由你呢啲有喉核但思想娘爆的人講出嚟

你嘜事牙